每人一間 澳門酒店優缺

喜來登

優: 位置好, 張床又大又好訓
缺: 泳池較細

巴絲 來分享一下吧

羅斯福

優：新，價錢平
缺：位置遠

新中央

優：位置極佳，交通便利，鄰近各景點
缺：諗唔到

巴黎人

多雞叫

比支那狗住到好污糟

jw 金卡或以上升套機會好大
hh質素全亞洲數一數二

巴黎人邊度有雞行？

而家邊撚度仲會行黎行去
開apps啦 多撚到暈 質素都ok

開wecaht全部假相一見真人嚇撚死你

沿住威尼斯四季巴黎人條街路大把雞行啦

新濠鋒
全海景 房大 服務好

永利皇宮

優：個電視同音響好正
仲有HDMI頭俾你吉自己嘢落去播
房大床靚，部分房望到機場
任搭酒店出面個戇鳩纜車

缺：貴

16蒲
好：方便 個早餐幾好食 間房大
差：shuttle bus 少 , 附近無其他賭場

果個位搭巴士都方便

16蒲樓下就係賭場

不過上次住佢無啦啦updgrade左我去行政套房
免費送早餐下午茶

銀河大倉

優: 位置好，天浪濤園正
缺: 貴

上次住羅斯福又真係幾正，對住個馬場

不過真係有少少隔涉

細個會鐘意住酒店, 貪佢樣樣都好高級咁
大個好怕, 張床太軟, 訓完一晚起身仲攰過唔訓

銀河旗下除銀河/百老滙
優點: 靚 舒服 泳池正 野食有水準
缺點: 貴

金沙旗下(威尼斯人巴黎人金沙城中心)
優點: 價錢平 經常同金光飛航做優惠
缺點: 質素較差 多大陸人

永利新濠MGM未住過

新濠天地迎尚
優：新開 shuttle夠密 位置靚連住個商場新濠影匯
缺：多蝗 隔音麻麻 啲人係門外講野都聽得好清楚

皇家金堡
優 房大夾靚 有部無限上網smart phone比住客出去玩果陣用
缺 位置閪

出過事不了

得罪講句
呢間全澳門最靚

威尼斯人
優: 酒店房大 賭場叫做ok 商場多野行 多路線shuttle bus 比錢搵人攞房會比其他酒店平 可以睇演唱會

缺: buffet難食 酒店房舊 泳池又遠又垃圾
好多蝗 有時去到搭shuttle個邊會好逼

補充
優: 價錢有時比較上抵玩 賭場有得玩7點百家樂

巴黎人超差

1. CHECK IN有排排隊
2. 全部STAFF都要用英文溝通, 我溝通到唔代表其他人溝通到
3. 問佢借插頭, 講極都唔明, 死都話借線, 最後重要比唔到我
4. 問佢有無英超, 第1個唔知我講乜, 第2個話有就有, 無就無
5. 間房唔好住
6. 座TOWER有SHOW睇, 但係打風之後無左
無通知, 官網無提, 問D STAFF 話著左燈=開左SHOW

7. 個TOWER上到頂係垃圾